新手7000-8000砌機list

打機用例如魔獸世界
跪求

9400F
B360M
16GB 2666mHz
1tb hd
480gb ssd
Gtx 1660 / rtx 2060
Corsair 550w
Window 10 home
加埋機箱
7300左右